曼迷：又訓。對面個龍門球球都訓，咁都淨係得1張黃牌

次次失分都揾野賴

無計啦
呢排英足總成日逼害曼聯

又屈我地曼迷